反修例被捕人數幾時突破一萬?

愈多人被捕, 就業人收減少, 樓價就會跌
到時就上到車啦
真心想有五萬人被捕
利申: 政治中立, 非藍非黃

又一隻藍屍

利申: 政治中立, 非藍非黃

有人唔做想做狗 做啦

又唒一個acc
善用起底+ block + 不推文功能

唔係黃就係藍